[I/A] Clash Royale 部落衝突:皇室戰爭(6)2v2新模式,嗚呀

上個post:

《部落衝突:皇室戰爭》是一款快節奏即時卡牌對戰遊戲，
你可以在遊戲中放置卡片派出單位、法術、建築物摧毀對手的護衛塔！

下載連結(ios)：
下載連結(an)：
官方Facebook：

CR教學影片區

Orange Juice Gaming中文翻譯影片(感謝SGV作翻譯)

香港CR比賽片段

卡片既資料/心得可以去WIKI睇
中文：
英文：

新手 Q & A：

1)隻Game要首抽嗎?

唔洗，玩一個月左右就會齊卡。
隻Game係自由組合唔同卡組+技術，唔係睇你用咩勁epic卡。

2)升左新Arena , 舊Arena卡片未抽齊 , 需降低Arena 去集齊卡片嗎?

不用，新Arena寶箱仍然可以抽到舊卡片。

3) 寶石點用比較好？

寶石使用有三大方向，視乎你課幾多
-無課/小課就換錢等買Epic卡，但要慢慢等到有合適&#22021;紫箱性價比最高
-中課可以考慮課巨人箱加速基本卡既進度
-重課可以考慮開大紫箱瞬間獲得大量Epic卡及傳說卡

4) 錢既用途：

商店common、rare、epic卡要點買?
建議買埋common$8，rare$80，因為公會捐兵會賺返仲有經驗拎
Epic岩用先買，買一張，第二張太貴

升級卡
要用先升，因為錢真係會唔夠用

5) 成日講既 9/7/4/1 代表乜

卡既大約level Common/Rare/Epic/Legend
即係 Common 卡大約lv9, Rare lv7, Epic lv4, Legend lv1

＝＝＝＝《無課救星！CR教室》＝＝＝＝

新卡極速試玩！《木木的邪骨初體驗》瘋狂的骷髏派對

Ep.19 - 低水魔法XBOW流 反天反地反鹵味

Ep.18 -石頭人地獄飛龍 拉拉爆發流

仲有更多影片(Ep.1-17)係長腿木木既channel入面,有興趣可以入下面條link觀看:

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

Facebook friend list被消失
iOS自救方法
iOS Settings > Facebook > allow these app to use your account
> Disable > 開game > close background
> enable > 再開game > friend list > connect

開post Template:

會友鏢局

主會 - 4000盃
#LUO2QOV
會友鏢局分號 - 2600盃
#2LPR8GGV

公會長期有人提供卡牌分析/建議
並設有whatsapp group交流
現招收活躍玩家
一齊為ClanChest而戰

以禮待人 無禮即踢

Clash royale post傳統 清水開post

聽日有2打2

巴打你又知我唔知

我4000分同個2400分fd搵公會

介唔介意會分開公會
我主會收緊4000+,3會就無乜所謂

迷失的羔羊@@hk招人喇喂~
clan tag:#2LCU22YU

主會local top30,而2會邁向緊local top200
目前一會:迷失的羔羊@@hk收緊1個4000盃或以上長玩玩家
三會:迷途的羔羊@@hk收2個3000盃或以上長玩玩家
我地clan仲有個活躍既telegram group,
3個公會都共用一個group,
中意既可以入黎吹下水,交流cr心得
課主仲會不定時開聯賽俾大家大齊玩.
申請時打埋lihkg,方便我地accept

Sorry呀 唔想分公會 準備聽日打雙人

lm

唔緊要
你去返上個post由最尾開始睇,唔少公會都收緊人

會友鏢局
主會 4000盃 -1個
#LUO2QOV
分號 2600盃 -10個
#2LPR8GGV

現招收活躍玩家

-3-巴打
唔介意可以入小弟個分會
雖然成立左兩日 有D嫩口
但都揍到四十條友

有無部落收新人？
兩日前開始玩，而家準備過1000盃
ps.活躍玩家

1000分左右求公會
仲未求到

二會啱啱申請左

留名

入左

巴打收唔收2300活躍玩家
會捐卡 打箱
見set左2600

會友鏢局
主會 4000盃
#LUO2QOV
分號 3000盃 -6個
#2LPR8GGV

現招收活躍玩家

Okay

想入line群

無玩大半年個陣3000杯到手 上星期玩番

岩岩1個鐘2700爆左上3150
感覺而家2700打上 所有人卡level好近實力都差唔多

愈玩愈hea
Update完做左咁耐4000守門員

4500左右成日俾人屈lv

巴打有冇名睇下 想搵個高捐活躍公會

會友鏢局分號
好似係

迷失的羔羊@@hk招人喇喂~
clan tag:#2LCU22YU

主會local top30,而2會邁向緊local top200
目前一會:迷失的羔羊@@hk收緊2個4000盃或以上長玩玩家
三會:迷途的羔羊@@hk收1個3000盃或以上長玩玩家
我地clan仲有個活躍既telegram group,
3個公會都共用一個group,
中意既可以入黎吹下水,交流cr心得
課主仲會不定時開聯賽俾大家大齊玩.
申請時打埋lihkg,方便我地accept

新post留名

3000頭用氣球立花，成日是但用一隻分推，經常偷到塔

氣球個炸彈真心正，重痛過火球

HK GOGOGO 收3000+活躍玩家一名

新POST留名

我都想轉玩汽球 岩岩升到5級
但係諗緊砌皮卡球定巨人球好

係咁架喇
lv 13皇巨再加lv 10屎爐
捱得過上到4700
d人就玩豬玩粉絲套玩巨人玩狗球多d花款
輸都覺得無咁悶

玩咁耐第一次見 我輸左1:3

呢d對手係咪低水豬或者粉絲套先打得贏

巨人球啦，巨人可以tank 隻氣球，皮卡一俾對家拖住，公主塔好快可以射低個氣球

佢仲有毒 鬥快拆唔陪佢快

會友鏢局
主會
#LUO2QOV
分號 3000盃 -6個
#2LPR8GGV

現招收活躍玩家

HK GOGOGO, 收活躍3000+玩家一位

2600分可以點升 卡左好耐

傳說有 2lv地獄龍 骨召 伐木工 電車 岩岩抽多左隻電法

平均8/6/3/1

坦+骨召 已經夠屈

平時玩關呢副 次次都輸比立花分推

迷失的羔羊@@hk招人喇喂~
clan tag:#2LCU22YU

主會local top30,而2會邁向緊local top200
目前一會:迷失的羔羊@@hk收緊2個4000盃或以上長玩玩家
三會:迷途的羔羊@@hk收1個3000盃或以上長玩玩家
我地clan仲有個活躍既telegram group,
3個公會都共用一個group,
中意既可以入黎吹下水,交流cr心得
課主loas仲會不定時開聯賽俾大家大齊玩 .
申請時打埋lihkg,方便我地accept#yup

仲有半個鐘
大家諗住同clan友夾咩陣

用呢個陣2500---> 3300

btw有我連登公會收人 成日玩

迷途的羔羊@@hk
3個公會箱個個星期都打爆晒,期待你加入

就開2V2啦

30分鐘

唔係4點咩?

我一會4點半先有clan chest battle

仲有幾分鐘

2打2好搞笑

黎喇黎喇黎喇

14分鐘

新玩家留名
2v2好大壓力 好驚雷到隊友

同埋好似觀唔到戰
一禁觀 去到100% 會彈game

我都係咁
睇唔到Live
得重播

佢地內部無理由無試架?咁都有得錯

賣左比大陸佬
係咁架喇

飛斧個bug可以拖成個月先改
你玩日本game試下有bug唔即日改

我都係

2v2 mode好撚好玩喎

好好玩
試左兩三場好過癮

好撚混亂 成場笑住玩

好好玩停唔到手

我覺得戰略同計算性小左 只用岩魔法 出錯兵都無乜大問題

好撚過癮，平時唔見咁多會員online

2v2 正呀 大家玩左未?

你偷左我句對白

魔法位要合作
有時大家會重覆左魔法

癡線好玩到on9

兩個人 豬同魔法配合得好時真係好爽

開頭傾左先，我主攻，佢防反，咁樣易夾

好好玩呀

一直係咁打 打到tier 8了

X3

打到D clan mate一入比個箱tier嚇親問我地係唔係唔駛做野

總共要打幾多
好似唔駛半日就可以搞掂咁

打左7.5個盃

公主玩2v2 幾撚勁

Maintenance

呃2條木

就上tier 9

可以唔理排名係咁玩 😂

太刺激了，寶落寶箱已經8了！

點解入唔到game佢話維修?

可能fix bug 因為觀不到戰！

Fixed而家睇到了

超好玩 由其係同clan mates 既法術配合

打完十個箱了

迷失的羔羊@@hk招人喇喂~
clan tag:#2LCU22YU

主會local top30,而2會邁向緊local top200
目前一會:迷失的羔羊@@hk收緊2個4000盃或以上長玩玩家
地clan仲有個活躍既telegram group,
3個公會都共用一個group,
中意既可以入黎吹下水,交流cr心得
金主loas仲會不定時開1000,2000石聯賽俾大家一齊玩 .
申請時打埋lihkg,方便我地accept#yup

打完係咪無得再玩，要等隔個星期先再有得玩

打完都可玩到個event完

好多人hand機 灰掣

total 要贏110場

打完但clan chest係0既係咪會開唔到箱?咁快打完咪好多人開唔到

卡死左玩唔到

係...同平時clan chest一樣

Me too 好想玩

灰掣

卡掣可以係公會洗版
洗走啲record就得

射火箭都夠贏

會友鏢局
主會 暫時滿左
#LUO2QOV
分號 3000盃 -3個
#2LPR8GGV

現招收活躍玩家

玩到hang左 而家連公會個page都睇唔到

公會個板都睇唔到

我諗佢呢個2vs2搞到成個server overload左

今日係我見過最多會員online既一日

agger

supercell做嘢未

第一次係咁玩隻game
平時爆箱就收手

我估SC都估唔到會咁受歡迎

部落聊天乜都無 係咪正常 定我俾人踢左

正常,應該好快會fix

如果可以指定對手2v2會更好

點撚樣呀垃圾ser

有可能既 今次只係小試牛刀

雙打真係好正d 卡變化多好多

岩岩2個都用細水係咁輪住出個感覺好撚正

我twitch 仲見人打到

clan 內 2v2都好正

有人有事有人冇事 我個clan仲打到

又maintenance

維護

個部落無晒嘢 嚇撚死以為無啦啦被人踢

2v2好撚正呀屌

spell 係二打二好似高左好多

個天梯越來越難，是否值得安慰?🌝🌝🌝🌝🌝

Requested

我3500盃想入正能羊
但淨搵到二字羊

Requested 左

我未開始打 公會箱已經爆左
係咪冇卡攞

想入group吹水

係 我諗今日正常既會都係一日開到

迷失的羔羊@@hk招人喇喂~
clan tag:#2LCU22YU

主會local top30,而2會邁向緊local top200
目前一會:迷失的羔羊@@hk收緊1個4000盃或以上玩家
地clan仲有個活躍既telegram group,
3個公會都共用一個group,
中意既可以入黎吹下水,交流cr心得
金主loas仲會不定時開1000,2000石聯賽俾大家一齊玩 .
申請時打埋lihkg,方便我地accept#yup

我朋友用呢副幫我打到上2300+ 但係自己打又落到1900 係咪我技術問題 副deck有冇咩可以改善

女巫個位換個法術 火球or箭雨

喊出黎 琴日ot 番到屋企已經打完

大家咁話，放工一睇，冇箱拎，灰哂

搵隻bb龍搭地獄龍好似好d

女巫換火爐
易守好多

麻煩唔好quote圖

我或者會女巫換座塔，火法轉火球

痴撚線，3300杯遇到個十一本，公主3lv，大皮6lv, 大蚊13lv

降盃屠人,屌

6蚊

大家遇過2v2最痴線係咩組合
見過一次屋仔加塔防 一個火箭火球收哂皮

Sorry

對家兩隻golem 同時出
一隻golem 係我果邊場出，一隻係佢果邊場出，夾擊我座公主塔
望住兩隻野行過黎果下好絕望

見過對手2個都係玩屋流

起到D屋多到去到橋頭位

不過我都試過同隊友rage spell 加孖balloon 拆曬人地新起嘅三座建築

一齊用 飛桶 鏡 clone

一開波隊友落golem 中間落wuwe巨人 後面加地龍同氣球 直接拎一塔

比人儲到咁多水

點守立花加女母神？我狗球 骨海又怕女母神 用三蚊又痛到hihi

2打2 可唔可以要求長置有得玩
真係好撚正
變返單人會好單調

好多種都守到 睇你咩卡 法術就大電 一係就一隻法師 再用細水嘅拉距離黎清

好想瘋狂打2v2 但係冇乜人長on

2星期有3日都幾好架啦

D clanmate 玩到想用法術直爆人主堡

直接大蚊

會友鏢局
主會 4000盃 -3個
#LUO2QOV
分號 3000盃 -1個
#2LPR8GGV

現招收活躍玩家

賣小小塔血 捱到最後一分鐘就得

迷失的羔羊@@hk招人喇喂~
clan tag:#2LCU22YU

主會local top30,而2會邁向緊local top200
目前一會:迷失的羔羊@@hk收緊1個4000盃或以上玩家
我地clan仲有個活躍既telegram group,
3個公會都共用一個group,
中意既可以入黎吹下水,交流cr心得
金主loas仲會不定時開1000,2000石聯賽俾大家一齊玩 .
申請時打埋lihkg,方便我地accept#yup

會友鏢局
主會 4000盃 -1個
#LUO2QOV
分號 3000盃 -1個
#2LPR8GGV

現招收活躍玩家

2vs2 同friend玩係咁重複出
電兩次骨海 又一齊用箭解桶

正常架

純粹大家得閒捐下卡，打下clan chest
歡迎任何盃數人士
我係你老竇#QR2QPL

屌 連輸十場火球 三槍deck 係咪收得皮

我卡係3700-3800 成兩個星期啦，可以點改呀？
水塔好似唔適合，換咩好？
PS:我無公主、電法、骨召同刺客

Thanks!!!

還有以下一副，其實差唔多

呢套係點玩法 我覺得帶多個spell好d

呢排D公會多左好多5000盃

易上分左好多 我上季得4800 而家已經係49遊緊 結算應該5000到

如果想做痴線佬就水塔再換豬或者氣球。

保守啲就水塔換木或者火球

睇返global clan個分數 嚇死

會友鏢局
主會 4000盃 -1個
#LUO2QOV
分號 3000盃 -3個
#2LPR8GGV

現招收活躍玩家

49XX

我係分會想入gp呀

岩岩升到上新高4300

draft chest又大左

自己係clan chat留電話

300盃=50卡

有3個位，歡迎活躍玩家
另設telegram group

巴打你點守邪骨同埋野蠻人三槍？
我上到4800發覺都再上唔到

上過一次就收到 唔駛KEEP係到

呢期勁惡打，36xx盃跌30xx浮沉上唔返去

你個分D人想打上去3800嘛

係時候要追返通漲
呢排成日輸Level

唉...迷失左方向,玩乜卡都唔順咁

休息下....唔打1-2日就會好返D

過黎我公會打下friendly

歡迎我?

過黎等我地學下野

我又黎得唔得?

top fail俾你地睇

今日先升左200分

加一

我下面可以點改良？通常只能夠打和或臨完場前一冠，進攻不快

歡迎

100% win rate RG

無骨召

下個星期一先結算

係唔係真係入得?

我想同人練下

入黎留個名
剛剛出個陣玩左上2000盃
幾個月冇玩 副deck好似脫哂節

迷失的羔羊@@hk招人喇喂~
clan tag:#2LCU22YU

主會local top30,而2會邁向緊local top200
目前一會:迷失的羔羊@@hk收緊1個4000盃或以上玩家
我地clan仲有個活躍既telegram group,
3個公會都共用一個group,
中意既可以入黎吹下水,交流cr心得
金主loas仲會不定時開1000,2000石聯賽俾大家一齊玩 .
申請時打埋lihkg,方便我地accept

有位 不過應該個個都返緊工 今晚先得閒

一早開GAME到而家俾人屈卡LV，屈卡手牌，屈牌組剋制，就屈左200 分，好撚ON9，次次差一兩場上4600 都係咁，又要由頭打，ON撚鳩

試過一晚跌左700分...完全係絕望

yes 一輸就會燥一燥就會狂跌 唔使急啦仲有7日先結算 慢慢嚟

其實我覺得top royale (睇排名)可以加多一個option係search某張卡，咁有呢張卡既就順排名show d名出黎
例如我想要有冰法既deck, 宜家下下由no.1掃落去都幾煩

小弟玩左5日左右 呢家卡左係6 想問下可以點改 或者 有咩deck岩新手玩

豬 小比卡 哥布林 火屎 加農炮 細電 3蚊 骨群
有公主/冰法仲好
我個陣9/6/2上3000
盡量打2邊

agger..
而家要係咁碌碌碌.

段片個意思係升MAX LEVEL RG

咁快有人5lv幻影刺客

公主係射火箭？

仲有一張係咩

豬
小比卡
哥布林
火屎
加農炮
細電
3蚊
骨群

8張啦

麻煩問牌組唔好quote圖

睇死人

下次開post要講埋先

出post果個可以既
但引用果個delete個括號img /img括號
回覆會自動幫你加url

exact7ly

點解無咗2v2

Clan Chest 星期五六日

2星期1次

我通常一開始秒禁入關
見到有豬+火屎/哥布林即刻放最前排同準備細電
4 5場通常有一場可以偷到成千幾血
見到火法飛斧個類aoe要留小比卡打
豬巨人個類落加農炮加小怪打
記得清左後面堆aoe先
3蚊係清骨召一流但小心比人用法術殺
有時小比卡防完仲有血衝可以落小怪做support
我就通常小比卡加小怪6水打一邊
見佢用多過6水防就即刻放豬打另一邊
對面全部飛行如果你無冰法公主會輸9成
公主最主要係清人地堆細怪同做support

利申上3000好似係4個月前
唔知岩唔岩而家用

BrenChong嘛

聽晚9點半會有一場由迷失的羔羊@@hk對政政
既公會友誼賽
好高興再次邀請到布力般流汗既simsim幫我地一齊做直播
直播link:
希望聽日大家一齊黎捧下場喇~

2v2 應該要常駐啦...幾多人玩幾投入

完左之後1/50 online...

迷失的羔羊@@hk招人喇喂~
clan tag:#2LCU22YU

主會local top30,而2會邁向緊local top200
目前一會:迷失的羔羊@@hk收緊2個4000盃或以上玩家
我地clan仲有個活躍既telegram group,
3個公會都共用一個group,
中意既可以入黎吹下水,交流cr心得
金主loas仲會不定時開1000,2000石聯賽俾大家一齊玩 .
申請時打埋lihkg,方便我地accept

另外,今晚9點半會有一場由迷失的羔羊@@hk對政政
既公會友誼賽
好高興再次邀請到布力般流汗既simsim幫我地一齊做直播
直播link:
希望聽日大家一齊黎捧下場喇~

會友鏢局
主會 4000盃 -1個
#LUO2QOV
分號 3000盃 -3個
#2LPR8GGV

現招收衝盃活躍玩家

會友鏢局
主會 4000盃 -1個
#LUO2QOV
分號 3000盃 -2個
#2LPR8GGV

現招收活躍玩家

終於都係用返呢副上4600

厲害

依2日公司多嘢做到冇時間入GAME 唔好踢我阿

巴打咩名
呢排唔會踢人住

課完金先再講啦

我只能說：本多終勝!

會友鏢局
主會 4000盃 -1個
#LUO2QOV
分號 3000盃 -2個
#2LPR8GGV

現招收衝盃活躍玩家

個新活動最高獎係3000大洋

乜黎

最classic既牌組 得42張卡用既challenge

會友鏢局
主會 4000盃 -3個
#LUO2QOV
分號 3400盃 -1個
#2LPR8GGV

現招收衝盃活躍玩家

主會同分會都需要大家支持

不過屎爐好食level

我第一張9 LV橙卡
就係為左呢個MOMENT

開始要對LV12城 要再升多級

氣球OP

自從改勁左氣球，我就用到而家

終於4900 打到想嘔

我都靠12LV城屈左唔小人 捐卡捐到12 LV
要再升應該要等半年了
再睇下有咩牌組岩玩

重玩課左5個788
卡係2400 想大家比下意見點組 再練番隊野 其他卡有齊

你咁早課無乜意思…
除非你係中-重課型玩家
如果唔係其實課每一個階段既優惠包都夠做

5包788有成座山既石打challenge

我而家寧願要石去打100石都唔要卡

2000盃有無人收留?

會友鏢局
主會 4000盃 -3個
#LUO2QOV
分號 3000盃 -3個
#2LPR8GGV

現招收衝盃活躍玩家

無左2v2 game都唔想開

迷失的羔羊@@hk招人喇喂~
clan tag:#2LCU22YU

主會local top30,而2會邁向緊local top200
目前一會:迷失的羔羊@@hk收緊3個4000盃或以上玩家
二會:迷路的羔羊@@hk收緊1個3400盃或以上玩家
我地clan仲有個活躍既telegram group,
3個公會都共用一個group,
中意既可以入黎吹下水,交流cr心得
金主loas仲會不定時開1000,2000石聯賽俾大家一齊玩 .
申請時打埋lihkg,方便我地accept

2v2真係好好玩

如果遲D比賽有2V2應該幾好睇

想請教下電磁炮可以點樣配撘

巨人

巨人 公主 zap 電炮 骨群 黃毛 6蚊 箭雨
條友10(zap11)/9/3/2都4200

今晚930
我地 布力般流汗 好榮幸可以同 另一個連登clan custaoldboy 打返場友誼波
今晚會由我地既 simsim 直播場友誼波既
請大家多多支持

幫你整返條hyperlink

大家記得要subscribe simsim呀

唔該巴打

Fail
佢一出就亂到變左上面咁

支持吓先!

各位巴打有無建議點配好
而家卡左係1800-1900w

嗚呀 同我以前一樣
比多錢可以玩天狗隊 傳奇做核心

獎門人MODE:

2邊都打得咁好....好啦...打和~~~~~~~~~

between....多謝布力般流汗會長及全人

好緊張刺激但又好開心既一晚.... 有機會再玩過

push

都係巨人/豬個D DECK架啦

巨人可試巨人+BALLON

汽球好勁

一齊用xbow 一路靠呢個A6殺到A10
直到我抽到傳奇替換左少少

商店有骨召賣，好無買多張升LV2 有無用

有, Lv1 明顯比 Lv2 更屈... 唔驚lv 2冰法 lv 4 女巫, 破塔更快

利申: 我兩張都係商店買

typo...

買左 想問錢唔夠4萬仲會唔會有傳奇賣

毒L騎士團 現正招收大量毒L毒絲
Clan tag #82CGU2P
本地排名120
定期清走幽靈及公會箱低冠會員

頭200公會最快開箱果個，全靠毒L們努力打公會箱
黎緊希望入到local 50
歡迎3000杯以上勇躍打冠玩家加入

3000杯以下可入分會

本會Line 群熱鬧 經常吹水討論曬卡
另外本會經常舉行不定期線下聚會

想識fd子既你仲唔加入毒L騎士團

迷失的羔羊@@hk招人喇喂~
clan tag:#2LCU22YU

主會local top30,而2會邁向緊local top200
目前一會:迷失的羔羊@@hk收緊5個4000盃或以上玩家
二會:迷路的羔羊@@hk收緊2個3400盃或以上玩家
我地clan仲有個活躍既telegram group,
3個公會都共用一個group,
中意既可以入黎吹下水,交流cr心得
金主s仲會不定時開1000,2000石聯賽俾大家一齊玩 .
申請時打埋lihkg,方便我地accept

會照出架....冇錢用石比.....冇石就課啦

可唔可以講少少點樣用你個陣

想問下呢一季4900 reset
係上過4900就reset去4300
定係要季尾都係4900先reset?

唔該晒

咁真係唔知

研究過似係季尾留係上面先reset
咁我跌返落去先

點上4千？

水塔換大電

木換大電 電法換箭雨

而家2400盃有無巴打收留

2400可入？

好耐啦

尋晚咁遲入架你....我大號都走左先入

BTW....你好勁

我無睇po呀 睇到clan mate講果時你地已經打完

你200杯無卡咋 你有卡實贏我

撞到外掛撚

一入場唔撚比出兵

眼白白比佢打爆D城

未聽過真係有外掛

想拎tier10 clan chest就入黎啦

冰火屎

好撚勁

cap圖嘛

Replay rec左佢再同sc投訴啦

幫推

新clan 邪骨大軍 招人

Clan Tag: #2Q8CJJJG
部落名: 邪骨大軍
目標: Local Top200
本會長期有friendly battle同share replay交流心得
招香港活躍多捐玩家
新手都唔緊要, 大家一齊努力升上去
有意加入歡迎留言/訊息/Game直接申請

Az687 thanks

今晚羔羊有善長人翁細細地開左個500石聯賽俾大家玩
名:goyeung
pw:idisshit
1030開始聯賽,1015會轉做公開mode.
有意玩開朋友一齊黎玩喇~

新手換唔換迷你皮卡好
200鑽值唔值

唔值...SC昆錢

咁鑽留黎用係邊方面好
好似唔洗刷卡
鑽除左開箱就冇用

0課玩家:打10石拎下手感
小課-中課玩家:平時打開10石,間唔中打100卡拎卡
中課-重課玩家:淨打100石拎卡.
傳奇箱都少買.
計返你100石有10勝/以上開到傳奇率都幾高,好過你拎黎買卡

你唔課 直接儲500石買傳奇箱（久唔久會彈出黎既offer)
前題你儲到500石後都未3000分
3000左唔使買 石攞晒黎打挑戰 (你主堡8lv先有this mode)

sorry咁多位,改做45分開始

無野喇,正式開始~

Cr女神puipui^.^開左個新部落呀！！！！
想做puipui裙下之臣既朋友仔
快啲search 鋼牙daisy 一click加入puipui騎士團啦

Btw
唔好屌我表情撚
要屌就屌puipui改壞名

post相先啦

有無相 我好易收買

求人一齊打clan chest打2v2
歡迎任何盃數人士
特別歡迎新手
我係你老竇#QR2QPL

Save完比cs佢只會覆你話network問題

我反而想問下有d對手一轉入對戰畫面
佢就可以飛隻豬過黎
點解可以咁？

Sorry
有puipui相睇係流汗朋友仔專利
想睇就過檔 鋼牙daisy 啦

依個我都見過
唔知係咪兩者入場時間唔synchronise

開場xxx vs xxx個陣
可以秒禁跳過vs畫面
就可以即出兵

係啊 一開場飛畫面=5水
等個畫面消失=7水

想問下聯賽係咪只可以同自己公會既人玩？

可以比聯賽名同密碼人入
不過好易一傳千里

我記得岩岩出聯賽模式係可以隨意加入無密碼既聯賽，但而家好似全部都有密碼

咁係因為人地set左密碼所以無得入

會友鏢局
主會 4000盃 -3個
#LUO2QOV
分號 3000盃 -1個
#2LPR8GGV

現招收衝盃活躍玩家

而家同公會可以直入

輕鬆

原來要求其打d字先有搜尋結果
入到免費聯賽

今次真係幾輕鬆....雖然D卡麻麻地

又要打clan chest啦

巨人骨召求破地獄塔

個召喚擺係地域塔附近,個地獄塔就唔會打巨人

又可以試下咁玩喎

我就係咁樣俾人破左個地獄塔...

我洗左4皮野買左張骨召唔識玩，跌左幾百杯

用錯時機真係好大鑊差成五水

我初頭買都唔識玩,係睇俠客玩先慢慢知道落個時機

可唔可以分享下

邊個俠客
求link
張骨召一直封存緊

唔quote上面兩個喇,我係到講
俠客台灣人黎,玩3.0細水流出名
佢facebook page:
可以加佢好友,係game睇佢玩
佢巴哈都有開過post,有各種冷門牌組

我之前都有用佢副3.0上4000盃.
巨召佢都玩過一排.
而家佢好似主玩黃毛屋
佢twitch實況link:
但佢而家好似唔用twitch,轉左去鬥魚.
鬥魚實況link:
不定時開台,平時都係8,9點開到10,11點左右.
多數打100石既12勝/入人地聯賽玩

唔quote上面啦

原來條友去左大陸開台....我仲想講而家twitch好少見佢開台

好似轉去鬥魚賺人仔

唔係2打2

Thx 番屋企搵下佢d片先

2星期一次呀...另一次係普通clan chest

好唔輕鬆，五勝都唔得

X-bow打石人輸8成
有無咩方法
而家3600杯

用咩DECK

地獄塔？

新clan 邪骨大軍 招人

Clan Tag: #2Q8CJJJG
部落名: 邪骨大軍
目標: Local Top200
本會長期有friendly battle同share replay交流心得
招香港活躍多捐玩家
新手都唔緊要, 大家一齊努力升上去

地獄龍

對上果個世界賽 好多人咁玩

繼續推 打完clan chest可以轉過黎

我個fd係shop見到傳奇寶箱個special offer
但我搵極都冇
係個個唔同定點架？

over 2000 trophy random 出...大約3星期出一次

我直頭0勝

巨人汽球
大皮卡
9蚊
鐵三角

咁我都試下先

用翻以前豬冰凍同3水炮塔，勁好拉。
即刻六勝

係喎我試下先

終於得啦

用咩陣

恭喜
我前日爭一場比人打返落去

我4980 打左7場

地獄塔可以點打？

大電

通常d人點守你

個個唔同架喎

偶像

屌你

點解你要咁做

[quote]迷失的羔羊@@hk招人喇喂~
clan tag:#2LCU22YU

主會local top30,而2會邁向緊local top200
目前一會:迷失的羔羊@@hk收緊3個4000盃或以上玩家
我地clan仲有個活躍既telegram group,
3個公會都共用一個group,
中意既可以入黎吹下水,交流cr心得
金主s仲會不定時開1000,2000石聯賽俾大家一齊玩 .
申請時打埋lihkg,方便我地accept

我想問3000盃有得買legend係要結算果時有3000定上過3000就得？

新clan 邪骨大軍 招人

Clan Tag: #2Q8CJJJG
部落名: 邪骨大軍
目標: Local Top200
本會長期有friendly battle同share replay交流心得
招香港活躍多捐玩家
新手都唔緊要, 大家一齊努力升上去

現時20個人都就黎打爆10個部落箱，歡迎各位入黎下星期一齊玩，齊齊拎大寶箱

我都上左5000喇
好感動呀

恭喜哂....

親切技術指導同交流
每週有10級公會箱
捐卡反應踴躍
歡迎任何盃數人士
特別歡迎新手
我係你老竇#QR2QPL

會友鏢局
主會 4000盃 -2個
#LUO2QOV
分號 3200盃 -2個
#2LPR8GGV

現招收衝盃活躍玩家

卡3300

趕得切上4600拎獎勵

大家快D加盟

更新到而家都未有 Draft Chest Special Offer
我幾個朋友都已經出現過幾次…

利申：4700 分，之前無買過 Arena Special Offer

琴晚飲左酒玩...派左4場分

Keep住3000或以上先有

事實證明真係咁多人有牌無腦

部落名稱：
自由國度hk

招活躍玩家, 有五個位，招2800分以上

太多傳說卡。。。我部落招緊人，歡迎加

卡左係3700

啲卡唔夠lv定點，傳奇得伐木工同電炮

買唔買電法好？

遇地換獄塔次次我用大電電完我隻石人都頂唔住斬開兩件，點搞

比地獄lock左2秒就要電

想問大家建唔建議新手壓等

呢副Deck 係咪應該壓係八百頭先好似好d?
岩岩錯手升左去9百幾 d人好似勁左幾多

唔建議
升得就升

你玩冰巨人汽球
個玩法同冰巨人邪骨一樣
1. 唔可以只靠細電一個魔法，加個火球或者箭雨
2. 可以加多個冰，儲好一水打
3. 換走wuwe入隻騎士，地獄飛龍換個魔法

咁有無得降場架？

新clan 邪骨大軍 招人

Clan Tag: #2Q8CJJJG
部落名: 邪骨大軍
目標: Local Top200
本會長期有friendly battle同share replay交流心得
招香港活躍多捐玩家
新手，中手，高手都得

第一星期唔夠20個人打都爆左10個部落寶箱
下星期預埋你

公主飛筒細水地獄塔。。。有無人有解想打聯賽拎卡

留碌木黎車飛桶

又或者哥布林軍團解
預硬食個毒水
然後就可以出三槍

用氣球同佢一換一塔

應該係我個陣唔得，對面個陣係d top 幾既陣黎，我諗緊應該有d 陣係克制佢

會友鏢局

主會 - 4000盃 -2個
#LUO2QOV
分號 - 3200盃 -3個
#2LPR8GGV

公會提供卡牌分析/建議
並設有whatsapp group交流
現招收活躍玩家
一齊為ClanChest而戰

以禮待人 無禮即踢

迷失的羔羊@@hk招人喇喂~
clan tag:#2LCU22YU

主會local top30,而2會邁向緊local top200
目前一會:迷失的羔羊@@hk收緊3個4000盃或以上玩家
我地clan仲有個活躍既telegram group,
3個公會都共用一個group,
中意既可以入黎吹下水,交流cr心得
金主s仲會不定時開1000,2000石聯賽俾大家一齊玩 .
申請時打埋lihkg,方便我地accept

我其實用氣球同伊巴打突擊單推，然後對面有大坦就用地獄龍同冰巨加火槍防。
平時防完到橋位個陣，就用氣球或者伊巴另一邊突擊。通常啲人都防唔到兩邊

大電狗球 呢種deck無對空

咁結算前升3000有冇咩著數？ 點解d人季尾要衝盃？

結算係4000分...季尾要衝盃上去拎唔同rewards既箱

想要溶岩個隻legend不過成4皮一隻那有錢

2星期好似就草到40000

點做到
個legend仲要限定 聽日唔買就冇

求1日2000上40000方法

拉落小小 課金

而家衝盃正 每300盃多50張卡

完美解答

不升反跌中

3000落27xx係咩玩法出cheat架班撚樣

等開箱中

正

你冇咩

master 1都係得73%中傳奇
我無乜太大期望

成日都招人既你 唔怪得要開咁多個公會

好奇一問 d chest chest其實有冇用

cheat

之前有人走左所以先招咋

諗住無好野揀
點知最後比天狗同冰法我揀

都係中埋d廢野
有張傳奇落袋算

125mega minion+ graveyard 算唔錯

佢比d牌都岩我心水，2選1好難選擇哈哈

2000杯有無公會收？

我四千分，完左賽季reset，係唔係有個箱送？點解我見唔到既

你又冇?

我公會有個又係冇左

開撚左pat屎

我都係無 我都上過4000
但有公會嘅人都有

我第一次上四千，呢兩日都係四千分無跌過出四千，個箱係邊頁架？

哦

大把人冇....又有BUG SC愈攪愈差

大家會點揀

challenge II rewards

Legend 係GY同log 2㨂1

3000零杯卡天梯
好多場都係比人屈Lv
例如細電清唔到木桶
失左一座塔d人又即刻大巴戰術，守到完場
玩到有d灰

細電清唔到木桶係合理啵
你清到就變你屈人lv啦

我3蚊6蚊中電死就真係俾人屈lv啦

一齊中一pat屎
咁都開心d

木同電法
木2LV 電法1LV
選左電法

垃圾電水跟本垃圾

乜柒都清唔到 差小小同冇清差唔多

之前仲晒左我勁多錢升

好耐無上水

都仲好多人用骨海 都仲好有用喎我覺得
不過睇你玩咩deck

木木draft chest有冇中好野

而家天梯爆一塔後守到完場先識玩

一下失誤定生死
越高階越少機會反cup

成日話俾人屈LV，有技術對手先會高LV過你但同分，咁諗會開心D
箭雨有時清唔到蚊仲想死，多1水但同細電一樣作用

電用黎reset target>清兵

見到對方得9lv塔
我仲驚

更新左之後個配對系統我本人是最 的！

學子華神講
佢一睇就高大過你，就肯定打鸁你啦
佢細粒過你都照同你打，就肯定有秘密武器啦

會友鏢局

主會 - 4000盃 -1個
#LUO2QOV
分號 - 3200盃 -2個
#2LPR8GGV

公會提供卡牌分析/建議
並設有whatsapp group交流
現招收活躍玩家
一齊為ClanChest而戰

以禮待人 無禮即踢

11箭夠清13蚊

13電先清到11蚊

有冇高手可以解答小弟問題
小弟自問一個月會課一至兩個788
今日又課左兩包
中得3張傳奇
小弟卡係2800 左右
有冇組隊方法 傳奇差新卡 木頭 同飛狗
同埋想問下 打100石打到5 6勝左右 應該拎石打定開箱 謝謝

有無玩開既deck呀？
貼上黎大家研究下

呢3個平時用開

第二副骨召我見tv都幾多人用
建議你睇下學下啲人落位同放骨召時機
你呢個卡lv上到3400左右架

好典型既課金卡lv
紫卡高lv 紅卡白卡追唔到
邪骨果副喇，都幾齊牌

商店出咗刺客俾我買 我一張都無 買唔買好

40000留買night witch啦

noname我以為你細水 賣血賣到追唔番 比你屌打

noname gor好勁 偶像

無名,我細細個就聽過呢個名喇

迷失的羔羊@@hk招人喇喂~
clan tag:#2LCU22YU

主會local top30,而2會邁向緊local top200
目前一會:迷失的羔羊@@hk收緊1個4000盃或以上玩家
我地clan仲有個活躍既telegram group,
3個公會都共用一個group,
中意既可以入黎吹下水,交流cr心得
金主s仲會不定時開1000,2000石聯賽俾大家一齊玩 .
申請時打埋lihkg,方便我地accept

Noname係可憐既cd rom

地獄飛龍係咪搭天狗

我個clan有人咁玩,
搭巨人/石頭人都一樣得

HKGENERATION招人入黎喇
clan tag:#QCGCU9C

有9個位 收活躍玩家 公會戰至少打10盃以上 同埋捐多D卡
目標：local top 200
Join Clan既巴絲可以入黎我地既telegram group 有專人對你副deck俾意見
活躍巴絲快D入黎啦 入面有好多絲打架 有J
入Clan既打返lihkg就有人會收你架喇

Bandit幾好揪下

會友鏢局

主會 - 4000盃 -1個
#LUO2QOV
分號 - 3200盃 -3個
#2LPR8GGV

公會提供卡牌分析/建議
並設有whatsapp group交流
現招收活躍玩家
一齊為ClanChest而戰

以禮待人 無禮即踢

應該點執好？
宜家係～2200
求指教

HKGENERATION招人入黎喇
clan tag:#QCGCU9C

有9個位收2600盃以上既活躍玩家 公會戰至少打10盃以上 同埋捐多D卡
目標：local top 200
Join Clan既巴絲可以入黎我地既telegram group 有專人對你副deck俾意見
活躍巴絲快D入黎啦 入面有好多絲打架 有J
入Clan既打返lihkg就有人會收你架喇

唔識用 新手一名

HKGENERATION招人入黎喇
clan tag:#QCGCU9C

有9個位收2000盃以上既活躍玩家 公會戰至少打10盃以上 同埋捐多D卡
目標：local top 200
Join Clan既巴絲可以入黎我地既telegram group 有專人對你副deck俾意見
活躍巴絲快D入黎啦 入面有好多絲打架 有J
入Clan既打返lihkg就有人會收你架喇

season開始，贏左一場去到4030，試新牌跌到落3900，如果season end我都係上唔返4000，會唔會無左個season reward

你上過4030已經activate 左架啦喎

有獎扲但無reset分
獎勵計season high
Ranking & reset 分計結算果刻

HKGENERATION招人入黎喇
clan tag:#QCGCU9C

有9個位收2400盃以上既活躍玩家 公會戰至少打10盃以上 同埋捐多D卡
目標：local top 200
Join Clan既巴絲可以入黎我地既telegram group 有專人對你副deck俾意見
活躍巴絲快D入黎啦 入面有好多絲打架 有J
入Clan既打返lihkg就有人會收你架喇

HKGENERATION招人入黎喇
clan tag:#QCGCU9C

收2600盃以上既活躍玩家 以及 嚴格執行：公會戰至少打20盃以上 同 每週捐卡至少捐250 唔達標必踢
目標：local top 200
Join Clan既巴絲可以入黎我地既telegram group 有專人對你副deck俾意見
活躍巴絲快D入黎啦 入面有好多絲打架 有J
入Clan既打返lihkg就有人會收你架喇

公會招人可唔可以唔好post得咁密

sor 因為有D野改 而家ok了

刷下challenge 好多低水bandit 幾煩下

Miner/豬 2揀1算啦 副牌都唔夾

會友鏢局
主會 4000盃 -1個
#LUO2QOV
分號 3200盃 -3個
#2LPR8GGV

現招收衝盃活躍玩家

新手有傳奇一定要用 改變唔到
我果時都係咁

用legendary既原因
係因為Lv1 = Lv7 rare

有錢應該要買，有得玩同睇住人玩差好遠
再儲多40000買night witch囉，都唔知幾時先出

兩星期一張新卡

以前會倒數，而家唔會，應該改左

有冇人講下基礎狗球流點玩？
好耐之前玩開經典礦工天狗，果時被屈卡lv就轉玩豬，係咁被狗球屌打，依家想係季初玩下

想知打咩deck最吃力、甚至係完全唔夠打？
點打皇巨、石頭人、快攻豬、屎爐礦工飛桶哥布林公主火塔果堆煩膠牌組？
卡手牌，手上得箭雨大電氣球骨海（下張係天狗）點出？假設人地打後手/落水塔

果時純粹覺得好撚型

最難打係皇巨
玩狗球要賣血 要賣好多血

落水塔就單放氣球ready大電 佢一出兵就連水塔電

狗球係可以雙水完全逆轉

而家出新卡前 都有challenge玩就真

優越感

豬換咩好？加多隻遠攻？

加時瘋狂落天狗

弓箭女 3蚊 火球 都唔錯既

我宜家個陣
礦工 三水騎 黃毛 五蚊 加農炮 地獄塔 火屎 細電
咁樣有咩位可以改善？
Thx!!!!!!!!!!

卡左係3300杯，感覺伐木工同電法唔太啱副deck,跪求意見

石頭人 電法 babydragon 呢套最近幾hit
你可以落返座水廠既

你石人同地獄龍都怕細兵，應該換箭雨/火球快速清細兵達陣
另外冰屎換火屎？夾BB龍/電法可以清D厚血小小既野人之類

試左10幾場，完全唔夠打皇巨，對面12,13lv皇巨射我兩下 骨墓即爆
完全唔夠快攻elite barb打，我已經先落骨墓，但對面有the log 加細電（幾場都係咁）
快攻豬就贏得好驚險

打左幾場天狗都麻麻地識打，點打天狗bb龍？狗球？

Btw，屌你老母supercell，抽d專剋既敵人，平時玩豬50場都冇1隻地獄龍，依家玩天狗10場黎3隻比我

狗球對狗球純粹睇邊個熟d 鬥攻
皇巨係最難打 剋服到就無問題 我守皇巨只會單落機蚊 全攻 我攻實快過佢攻

巴打同我一齊玩返狗礦喇
我上季都係玩狗礦上5000
我覺得狗球攻擊力高
但係狗礦就可以靠隻礦工多d野玩

咁勁 我玩2.6豬 （11/8.5/0/2 ）去到4700已經極限，心思思想轉deck

相比之下，狗礦的確靈活過狗球好多
巴打狗礦點砌？我前排試過用番以前果套（狗礦 三蚊 大蚊 骨墓 小比卡 細電 火球） 唔係幾夠打依家d新牌組

想問下中課
想抽下卡 大家會點用
抽超神 用100石打比賽[大約6 7勝] 用10000石開比賽再自己做第一

中課真係打100石化算啲.

我自己揀打10石
無咁心痛先

你地呢排打10石啲對手有冇勁左
打左6場6場都4300盃以上
想打挑戰打快啲盃都唔得
利申得3900

你月中打10石會好d.
岩岩開新賽季好多人爬緊

我大約一個月課兩個788 其實10000石有冇巴打開過？

原來係咁
唔怪之得
希望今季上到4000拎箱

唔晒用太多錢啦
你去到9741 既話
去打100石/10石練下技術仲好

如果想py俾自己做第一其實係好唔化算.
10000石夠你打100場100石.
咁都好過你拎得2000卡

我用呢副呀
關鍵係個箭雨清到lv 12弓箭手
大電箭雨玩唔上手你用返火球細電
起碼對公主六蚊飛桶無咁難打

迷失的羔羊@@hk招人喇喂~
clan tag:#2LCU22YU

主會local top30,而2會邁向緊local top200
目前一會:迷失的羔羊@@hk收緊1個4000盃或以上玩家
我地clan仲有個活躍既telegram group,
3個公會都共用一個group,
中意既可以入黎吹下水,交流cr心得
金主仲會不定時開1000,2000石聯賽俾大家一齊玩 .
申請時打埋lihkg,方便我地accept

我仲用緊11箭 求緊機蚊 4月尾有10

中課就課晒special offer+節日offer
$788剩既石 瘋狂打10石100石
好快上到max level

想問問大家 打100石 大家試過幾勝或大約幾勝 開始中傳奇

試左成個鐘果斷放棄，完全被壓lv
我2lv天狗，11lv 三蚊，個個帶12-13 lv細電，完全唔夠打
對elite barb、皇巨完全無力，互爆一塔 皇巨中出次次抽幾百，骨墓兩下就爆
都係challenge先玩

不過想知對飛桶流點打？對面有地獄塔有公主 係咪用礦工坦？

會友既朋友仔

我地幾個香港既CR開左個TELEGRAM方便約戰

唔知你地有冇興趣JOIN?

我都明D蚊比細電一野啪死個隻悲哀

CR 公會

雙水狗球電可以連埋出 地獄躝唔到狗球
賣多d血 唔使下下出晒力守

lv 2天狗 lv 11三蚊而家真係玩唔到
個波有lv 6就玩狗球喇

飛桶流好難打
臨尾要箭雨預判得好準先贏到

聯賽 9/7/4/1
天梯 13/11/8/5

中間應該點樣分先正常?
9/7/4/1
10/8/5/2
11/9/6/3
12/10/7/4
13/11/8/5

我 12 本，0 課，12/9/5/2
我見好多對手都 13/10/6/3
Lv 13 Common 好似好基本咁

咁計法天梯 Common 屈 Level
即係 Epic / Legendary 就會好蝕底 ?

例如我玩 Golem, Lightning, Baby Dragon, Log, Mega Minion, Mini Pekka
人地玩 Royal Giant, Elite Barbarian, Fire Spirit, Minions, Zap, Archers

我 Epic 得 Lv 5，Rare 得 Lv 9
但係人地全部 Common 都有 Lv 13

咁樣計既話我係咪俾人屈卡 Level ?
即係爬分既話用 Common 卡著數好多 ?

有無 4600 分既巴打可以講下心得
我玩到砌牌要睇 Rarity 黎揀

Tournament 無人用 Royal Giant

你地覺得 Lv 13 既 Common 卡
佢既實力可以應付到幾多 Lv 既 Rare / Epic / Legendary ?

玩到邊個 Level 先由 Common Deck 轉做 Epic Deck?

我見 Royale TV 近排興起 Golem Epic Deck

HK GOGOGO 收兩名3000+活躍玩家

我由2500杯爬上3000頭都用左成個月
如果想爬到4000咪爬到2046

唔會好耐

點解

基本上上到你4600呢個盃數,
common卡12lv真係基本野,
因為common易求,求一次40張,一日都120張,要升既話common係升得最快.
我自己本身玩開嗰套得11/8/5/2都被迫轉玩epic deck.
本身玩開嗰套上到4200到就真係極限咁濟,啲人下下12本,common得11lv真係唔夠打
轉左用epic deck之後就上多400分,
而家諗住邊用epic deck邊升返自己嗰副.
爬盃係咁架喇,common無12,13lv真係拎出黎都俾人笑

正常都係個零2個月 有通漲加埋自己技術會好左

天梯一向都係屈level行先
所以有d高手都話想爬杯就升白卡先
不過白卡既極限無紅卡紫卡咁高
所以官方論壇有supercell staff都話皇家巨人既使用率其實唔高
但佢地都留意到4000-4500有好多皇家巨人

其實以前天梯只係打完就reset
個杯數其實無咩所謂
不過而家唔同杯段有唔同獎勵
官方都應該正視下d靠RG衝杯既

無課或小課玩家不應該以紫或傳做核心卡
因為到後期根本升唔到lv

無課或小課玩家天梯牌組應該傾向於紫卡只佔1-2張 而且唔係核心卡，傳奇可免則免。 無課小課者升到3lv傳已經極限，5000分個個用4-5傳奇，7紫多。

皇巨套多人取向因為無紫卡養 冰法亦係傳奇卡唔算太依賴等級。無課或小課必然最愛！

簡單d講 核心卡通常就係皇巨，（豬，巨人，3槍），石頭，天狗

細水粉絲等等我唔知核心算桶定地獄塔 無計係入面

白卡既皇巨 中期（3500-4900）接近無敵
因為呢個階段大家既核心牌係橙8-9，紫5-6，傳奇2-3 13皇巨自然打爆

題外話 我有個女性朋友玩 完全打機白痴 玩左半年都係亂鳩黎 守親人都好手忙腳亂 有乜卡都掉出去果種 係佢解鎖左皇巨果一刻我就叫佢只求皇巨 佢而家3400咁 12皇巨，睇佢打，佢對手只要唔係用精或地獄塔 根本躝佢唔住 對面打佢隻皇巨係R痕

但你打到後期5000+ 皇巨會開始小 因為大家既牌已經再高一級 皇巨已經再無絕對統治力 （格食格你成副剋皇巨唔好拗e.g:你用精加地獄塔）

不過個系統咩牌hit就斬咩，唔使特登轉deck, 再講過4000要轉deck 除非重課 否則都要一年半載先追到原先副牌既等級。

我成日覺得皇巨係有前無後 打死罷就
打完一波扣左人好多血，但人地一波反推我就GG左
利申：唔識玩皇巨

我都覺RG係3800-4XXX呢段好屈 成日比RG打爆

天梯打13 RG 10級屎爐
贏到一定狂比哭面

日日打呢d 好撚盲目 打佢地我唔守 鬥快攻

狗球表示見12等以上洋腸喊出黎

唔使出力守 求期守 全力攻

我次次用狗球都遇到地獄塔/地獄龍

呢個網好準

入唔到

木木 你會唔會Upload同dying公會戰果段片上utube阿? 果日睇到一半要做嘢

而家卡3800，有時真係好想轉玩皇巨deck，但係之前試過連跌幾百杯，有陰影

BTW有冇wuwe愛好者4lv wuwe對住啲9lv豬11lv伊巴完全冇力守唔到

準備由巨人骨召轉wuwe骨召
求左好耐終於有5lv wuwe
加個骨墓會好守啲

咩黎

暫時個group有幾個香港個公會係到,係講緊定時每隔一段時間就約黎玩友誼賽咁.
白虎有無性趣圍爐?

點先玩到大型少少既聯賽？
server搵到而又冇密碼既多數都係50人

留意下外國youtubers, 佢地成日開千人聯賽

係twitter/youtube/facebook定其他途徑講？

2800都撞到 11/8/5/2 基本都10/7/4/1係咪通漲得咁緊要

正常

10 7 4 1 狗球上過3600

依套天狗雙龍可以點執 打女巫 電法 地獄塔 完全攻唔入 礦工完全清唔到後排

巴哈仔果套

3600分玩家初lm 依家2/4/7/9 撞得到2/5/9/11已經要偷笑
Btw想問下有冇tg grp有得入？

卡杯卡到灰
想學打10石/100石
有冇邊個台主會直播教打卡攻略？

琴晚睇左tmd Aaron 講廣東話的

箭換火球 其實套野無乜力..

我覺得玩天狗唔係你驚人而組副牌 係要打到人驚你
正正常常對手唔會成副anti飛行 你打人實輕鬆過人打你 （你打到人 人地打唔到你）
太多防守卡感覺唔上唔落

你可以睇康師父
佢以前係852
twitch不定期都會開台

一言驚醒洛克人
呢幾日玩天狗就係卡左係呢點
成日比人立花突擊
就成日換牌想反克制對方
搞到自己兩頭唔到岸

玩天狗真係預左換塔
一放完7水多數比人突襲下面

我守人好撚求期 守唔到就算 唔會補野
我有信心賺個水再打一波就直吃一塔
當然精野衝埋黎點都要出多小小力守
完全唔理佢地會國王都打走一半血

咩事維護

加serve應付聽日clan battle
同埋仲有d人攞唔到上一季天梯reward

砌左個新陣幾好玩
不過遇狗球就收左7成皮

石頭都應該難守?

個部落名

原來會跌傳奇箱
好撚開心
利申:少見多怪第一次見

係大坦都難

會友鏢局
主會 4000盃
#LUO2QOV
分號 3200盃 -2個
#2LPR8GGV

現招收衝盃活躍玩家

都可以既 但我本身無用開telegram
派個外交官過黎得唔得

ok呀,叫佢add我telegram:rkkkjk

D寶箱有個循環，每開300定400個就有2/3個大紫箱定唔知傳奇箱

又多個電車玩家了

每240個 4巨木 4細紫
每400個 1大紫 1epic 1legendary

用巨人天狗點打地獄塔
放細怪引塔射又比火球秒

1）死都唔好出巨人天狗
咁佢張地獄塔就廢左
2）而家最常見 後排跟隻電法
3）細電/大電
4）係地獄塔target巨人天狗前，比其他野佢target囉
5）⋯

新手長知識了

4000 d友好多都lvl 12 common

又通漲左..

12LV RG一剩都係

贏RG實笑鳩佢

贏唔到

打天梯你地會揀13lv皇巨定13lv精銳做核心卡

皇巨 一定係

3000 遇到個咁嘅deck, 通漲加劇到痴左線

呢個係課金姐

依家咁打咪算好囉
當年3000盃既平均card lv 係 10 7 4 2
平均每張卡少1-2lv咁打

盃數反映實力
卡數代表財力

收活躍會員，2600盃以上，有4個空缺。
公會冇死魚，每週爆clan chest !

屌壓等根本唔會完
到你有佢個等 只會有更高既壓等壓你
永遠唔會完 就算你13本 13/11/8 你都會屌對面5傳
老老實實對面卡lv高過平均值 佢就係技術唔好先同你同水平 或者你卡lv低過平均值 就係你技術好 先早人一步到。

天狗雙龍配礦工打電法完全攻唔入

有冇咩打法介紹

琴晚友誼賽HKGeneration大戰政政
大家戰況激烈
同時多謝simsim幫我地直播
亦都多謝政政同我地打友誼賽
link:

天梯有時練唔到技術
反而100石或者聯賽就睇技術，大家9741

雙龍冇乜殺傷力 用大蚊三蚊好d或者留地獄龍配是但一隻

點守河頭xbow好？
唔理佢座塔硬食
出兵急攻佢又中伏

你玩開咩牌組

精人，哥仔軍團，細電，女武神
加農炮，火槍手，礦工，6蚊

精人都唔夠解?應該斬得爆個x bow喎

打xbow用蠻王最蝕

對面會用好多野守
冰人，騎士，1水骨乜乜乜
掂都掂唔到佢隻xbow

bb龍轉大電 地獄龍留黎守大怪 等可以儲多水先一波反攻

xbow最怕豬 你呢副我會用哥團/6蚊解 咁如果人地加野守你當然都要加野 同我會等佢target塔先 賣少少血再用野圍xbow 解完仲可以用配礦工打反擊

太大水 6蚊轉3蚊 女武轉豬

利申3500xbow玩家 比人加農守xbow係難打架 反而我就帶左巴巴人唔驚精巴巴人

4個箱有一個magical一個epic

xbow係怕大怪 唔會怕豬
要留女武神坦xbow 然後手上有咩就補
6蚊就唔建議 正常有火屎箭

之前課左個一周年，而家得隻石頭人夠lv喺3000打

玩呢副一定係升3蚊先，3蚊唔會成日俾細電啪死差好X遠
11 8 5 2 夠上4500

9 7 4 1夠打3000嫁啦
依副最怕係比人打水塔
前期賣少少血 儲夠水就一波車過去

xbow遇石頭除左等人地手牌無石頭好難打
利申試過我扣著xbow等佢石人 佢扣著石人等我xbow 一路磨到和波

4100分姐，洗唔洗呀..

我發覺10/7/4/2 上到4000已經係極限黎
對手全11/8.5/6/2

自從改左4000有箱拎，4000附近既卡LV已經痴Q左線，間中會有13LV白卡

擁有本地Top 200潛力既黑馬公會
HKGENERATION招收會員喇 [clan tag:#QCGCU9C]
有2600盃以上既你活躍玩家
只要有動力每週打公會箱20冠 捐卡250
有興趣既朋友仔快d黎Join我地啦

我地會不定期同本地Top 200既香港公會進行友誼戰
Telegram group好多巴絲打等緊你既加入
入Clan既打返lihkg就有人會收你架喇
期待你同我地殺入本地Top200

By 宣傳部 Alvin

4000頭我見過LV11細比

3700啲白卡真係，12lv大蚊 用2水冰巨人加細電都殺唔到，有時又9lv火球秒我火槍，wuwe都要俾e巴偷一兩下。
想點撚樣呀

係有d怪人 我以前岩岩到4000
得8火球 11細電果陣 打過10本11三槍 果陣第一次打11橙 所以好有印象 火球加電佢三槍唔死 虐鳩我

跟本一推落去
3500-3800前兩個月邊有咁多12/9/6/3

以前啱啱上4000
仲見到d日本仔用lv 7豬上到4100
不過果陣都試過大電劈唔死冰法
箭雨射唔死公主既慘痛回憶

而家4400左右既對手大概都係呢d level
其實打13白卡開頭係好唔慣
初初對13皇巨真係哭左
而家對面幾張13白卡都係咁打
天梯要爬杯就要唔怕比人壓等

我反而覺得爬杯要敢強攻，有時啲巨人氣球個啲真係好撚煩，一俾佢儲到水就好難守。

3900已經久唔久就見到3/6/10/13

深表認同 我想上4000姐

會友鏢局
主會 4000盃 -1個
#LUO2QOV
分號 3200盃 -2個
#2LPR8GGV

現招收衝盃活躍玩家

會友鏢局
主會 4001盃 -1個
#LUO2QOV
分號 3200盃 -2個
#2LPR8GGV

現招收衝盃活躍玩家

紅日推post工作人員

木木聯賽真係好多高手

有冇好用刺客deck

刺客係咪bandit?
見人配低水流 煩到痴線

4500盃以上遇到13白卡係基本
季初的話仲成日撞到滿lv玩家
張張卡低一兩lv咁打，輸係正常
但又唔係真係話次次都贏唔到嘅，贏果陣會超high

比人等壓壓到成隻狗咁 遲早越黎越多人棄驚

基本上一年前講到依家都日日會講壓等，但隻game愈黎愈多人玩，吹佢唔漲

小弟係26xx浮沉，上唔到
求指點

卡組 & lv都無問題，試下打多d12勝練技術
最緊要掌握好個落派節奏，應該上到3500
再上就要靠lv

sbt

先多謝
BTW，咩叫12勝
另外感覺上對獵犬+飛龍之類空中
同 煉獄塔 + 火爐/精人 容易輸
求指教

12勝即係用10石先有得玩個但對戰系統
同埋你呢副deck，要好識拉怪
對空多就更加考你保火槍
火球同木有時要留一留，對啲大坦個啲用黎清後排

棄game既多數都係打唔到上去

如對手有10lv白/8lv橙，輸係咪正常
下下見到啲10/11白，守到痴線都俾人爆一塔

你都有個10lv白，所以應該會match多啲10lv白
BTW咁都輸唔一定正常，而家好平常

新clan 邪骨大軍 招人

Clan Tag: #2Q8CJJJG
部落名: 邪骨大軍
目標: Local Top 100
本會長期有friendly battle同share replay交流心得
招香港活躍多捐玩家
現收5個 3000盃up玩家

第一星期唔夠20個人打都爆左10個部落寶箱
第二星期第二朝已經打爆10個部落寶箱
上星期亦試過自己開聯賽比公會會員參加

歡迎大家一齊入黎吹水打機

宜家法師場一開波就要咁lv架啦
佢連個城堡都lv 7..... 我係咪要落番去斬掉重來

千四盃lv7主堡 好明顯條友太廢 跌盃跌到咁

似係通漲多呀
2300左右個堆已經好多9本10本
巨球流幾日已經上到2300 就算比人壓兩三本都得
2400打後太多壓本壓卡又傳奇
個個位唔課金既就算識幾時落卡都未必爬得上

呢個遊戲唔課金又打得高Lv其實有幾多人，大家心中有數！利申：想課金但情願買盈富基金的玩家上

課一次之後REFUND

致卡等新手的你： 如果想輕鬆少少升天梯，本人建議你閒日深夜時份1-2 先打，因為比較利害的對手亞洲區已經Zzz，北歐區D人又上班未放工！所以對手質素，哈哈，你懂的！

玩咁耐無課過 玩耐咗就升到3400

同巴打一樣無課3400

呢個真 凌晨四五點衝盃時間

HKGENERATION招收會員喇
Clan Tag:#QCGCU9C
有2600盃以上既你活躍玩家
只要有動力每週打公會箱20冠 捐卡250
我地都期待大家攜手殺入本地Top200

我地仲會不定期向各個香港公會發起友誼戰
Telegram group仲有好多巴絲打等緊你既加入
有興趣入Clan既打返lihkg

4千先有初級奬勵，3400。。。高?我看不透！

樓上無課上3400
玩左幾耐先上到3400 自己都心裡有數
但宜家d人都幾狂下

有無人可以簡單講講OJ最新個條片講放建築物個位有咩重點，好少有條片睇完都唔知點咁

10/7/4/1+10本
都仲係卡係3100~3400

呢個卡等同杯數幾岩 唔算卡

9741 8本
2500
成日贏幾場
就輸番幾場
係咪輸卡牌就supercell
定技術未夠

見之前有人講3000頭都10 8 X X了

幾時先再有UPDATE？
呢個版本已經好悶，唔係細水流就天狗汽球，再唔係就皇巨野人

皇巨野人點update都好多

其實都唔知自己玩緊遊戲定隻game 玩緊我！

有鸁有輸先好玩加嘛
隻隻真人對戰game都係咁架啦
如果你既對手多數高lv過你，姐係你技術夠卡牌未夠
如果你既對手多數低lv過你，姐係你卡牌夠技術未夠

每月一次 肯定有 但日子就唔知

官方講過ladder win rate係會50% +-
如果你係大於50%既人 只要你玩多d加上時間到於等夠就會愈黎愈高
過左2000 如果唔係代打 唔會有岩岩玩頭幾日日日升2，3百杯既歌仔唱

Win rate 自己 check

4100就比lv打壓

一場半場唔好攞出黎講

我得51%，唔怪得我停左係3300-3500好耐...

可以check人勝率

爭滾木，電法就解鎖曬d卡
商店成個月都唔出呢兩張卡比我買
係咁重複出埋d電車/地獄龍比我

申請咗

各位可否幫忙俾意見?
想用礦工同火箭做主力, 遇到天狗/ 汽球/bb 龍成日輸, 如果用5 蚊驚又遇箭雨
唔係好想用飛桶因為好低lv
套deck 可以再點改善？謝謝!

同埋唔轉用地獄塔得唔得? 😅 thx

幾時有講過3400係高

我會用精人換啲對天，水塔都得

係4000分 唔上唔落 卡係到等結算拿箱

仲有3個星期沖分wor

大家都係咁

打完10冠 拿4個箱 個分點都要維持係4000上
當日經

唔係只要1星期內掂過4000就Ok咩?

玩咁耐無課過 玩耐咗就升到3400[/quote]
同巴打一樣無課3400[/quote]

4千先有初級奬勵，3400。。。高?我看不透！[/quote]
幾時有講過3400係高[/quote]
達哥，你明顯冇看上文!

如果你目標係challenger I既咁唔洗特別追分
因為你上過一次4000已經有個2簡1箱

係咪就黎出新女巫同回血藥水？

主要係自己接受唔到掉落4000分姐

4000分當係分界線

thx thx!!
等我試下用火槍手

其實大蚊都得

你個陣對大型防守 不足 好易gg

骨營換地獄塔試下

睇淡D就得

大家幾多杯拎第一個12勝？
我3300杯玩10石，打極都係7~10勝

盃數唔係好關12勝事
只要你牌Lv係tournament standard
大家都係同LV 公平打

3000盃到啦 第1次12勝

都關關地事
我輸親既多數高杯過我
4000杯既人係4000杯技術+9741牌組
3000杯既人只有3000杯技術+9741牌組

我好似3800-4000先第一次12到

新手一問，見到Q&A話d錢留翻黎買紫卡，有邊d係值得推薦，廣為人用？

親切技術指導同交流
每週有10級公會箱
捐卡反應踴躍
歡迎1000+盃數人士
特別歡迎新手
我係你老竇#QR2QPL

石頭人 大電 骨海

而家有天狗同骨召兩張legend (lv1) 唔知點樣配好

第一次12勝係2800 但一定要用石頭人 得一副牌夠lv 9/6/4/1

第一次12勝係24xx咁上下，好彩果時有互選卡片挑戰...lv 自動上 1/4/7/9

4場天梯3場十三本
乜撚野事

已請求加入

4200-4400左右

番工蛇王玩幾鋪點知連輸5、6鋪
對面次次都高我兩lv，係咩玩法

證明你勁
就好似你讀緊小四走去考小六考試
就算你係天才都照肥

贏左whyso就算勁

無 你係hkisdying?

咁相入面邊個係你？

姐係你係靚女會長？

香港仲勁果班好似係去上海挑機
whyso都未係最top

852唔係有個打上海咩

有幾難搵

想問下Deck
天狗氣球clone陣
你地會用咩法術?
用大電箭雨定用火球?

唔係玩汽球
不過我既對手全部都配大電箭雨

2張卡都要?
有冇d咩新卡

Clone for fun...

之前俾無名寶寶用clone打到不要不要

係三個

內部消息
收到風話星期五出新野
記得留100石

出咩新卡?

定係3橋mode?

治水信唔信

治水係最後出
女巫挑戰呀

唔信
邊會咁早出

希望今次唔洗1000石完成啦

邊記得邊段片 oj定nickxxxxx講過出卡順序
加上你睇coming cards 下一張係傳奇（零）形卡..

但係星期五出咩?

睇黎以後每兩星期都有新卡挑戰賽呃石

而家無寫確實出既時間 可能仲未微調好 唔直接比確實時間

佢周番打冠既公會箱時間出 等我地打挑戰計冠

咁有冇咩deck打新卡好用？

咁又搵一大筆 sc真係識搵錢

都未出 咁快就諗定?

要睇邊張 佢次次都逼你食屎
放埋張新野入去

課啦望咩望

本人絕不課金

會唔會又係選卡得一邊有?

你扮咩 今朝先課完

上次先玩完 唔好今次又嚟

我想佢同2水蚊同時出
其實2張卡性質差唔多

比你識穿左
今日入左幾櫃石

空中版骨
又想逼死石頭教

點解你地可以成日課金既?
788先14000石
你地TOTAL課左幾多?

但細電就死驚咩

有冇資料來源?

課左5次788
卡住係3000杯

呃細電

有無高手教我玩 卡左係2800杯好耐
卡到皇巨都12lv左
又話皇巨好OP ge

講你副卡組出黎聽聽~

升埋13lv皇巨就唔洗問
Btw 冰法屎爐係皇巨既好朋友

石頭要入精野既話

有咩deck好用 唔想卡杯

我玩開車車

皇巨 冰人 木 細電 屎爐 3蚊 野蠻人 大蚊

可以試下泥個卡組 幾好用 我用佢上到3000+

我輕課咋 玩左好耐不過有一排hea玩左 d卡都有11lv左右 但好多未升過

我試過埋門一炮比人用火箭炸

有無無傳說既deck ar?未有公主
今個又無咩零用錢課金

通常我玩係用風吸D坦埋塔轟埋塔

未有公主用吹哥啦都呃到木木

btw 有冇人試過課黑石?
我個clan有個人課完d石入曬小號
不如一齊笑下佢

呢d咁新ge 卡 仲未夠lv出街場用

入小課有咩意思,開千人聯賽?

可能係車手 有冇福利派？

我用慣法術 有時對得多野人守我皇巨我會轉火球入deck

車手?

好似係原本想入正身

點知入錯落小號

大家好，我係政政會長Barry Gor。我地公會開左三會-政政《同盟》，歡迎各位新手老手加入我地既大家庭。我地有個line group比三個會既成員一齊吹水，討論心得。經常會有聯賽比大家玩，歡迎隨時加入我地！

仲以為係開千人聯賽俾人玩

R.I.P

上便做咩連相都比人公開左

開俾我玩

會友鏢局
主會 4001盃 -1個
#LUO2QOV
分號 3100盃 -1個
#2LPR8GGV

現招收衝盃活躍玩家

泥個網好似幾好 頭先上面位巴打可以參考下佢個皇巨卡組

咁樣肯定係你技術問題 解決個方法係上youtube睇人用皇巨 睇cr技巧

唔忿氣
好多 4位數中尾段

新野黎wo

課黑石 sc收唔到錢或者個商家搞退款 會負你入既石數 課14000石會變左-14000

唔夠你地好技術 又成日遇到壓lv 真係玩到想棄
利申：又唔想課咁多

我都唔知點解佢叫old school

嘩

好在課開正石

我3000都有時撞13白 9橙 6紫...

搭刀哥係好耐以前既配法 電弱左先出番黎 所以叫old school

叫你朋友快d抽晒箱去 用盡個萬四石

10.5/0/4.5/2終於上到4000
好感動

壓等唔會完 除非你滿本滿等 永遠都會比人壓
睇多d教學 tv 鑽研下 唔好成日轉deck 熟副牌係可以打高2班 善用資源 石用黎打挑戰 唔好gem箱
高一本加每樣高1lv都絕對唔係好難贏
如果你話差距係大到人地用細電會直接電死你d蚊 3000分場出隻10巨人10豬就另作別論 輸係應該
但高1lv 一定有得打！

剋服佢啦 玩等壓通常都係玩大怪 學好d用塔 拉後排 法術timing清後排就會變得簡單好多

我12/8.5/6/3 日日一日10場有5場打13皇巨

黑石係用黎開聯賽 比正身攞第一的 而家無左20萬石聯賽 無人搞 太麻煩

你睇到有d撚樣 聯賽只打過百幾場 但贏左三十幾萬張卡 就係以前玩黑石玩廿萬石聯 你睇top200會見到有人就係咁

愛里臭G你係鬼3000盃

連e到都見到你隻臭g

用咩deck?

其實咩先叫做黑石

淘寶果d?

買完會封ac或者扣反你寶石

我真係唔敢買淘寶石 好危險咁就算d評語幾好都好

近排好興個副bb龍電法wuwe毒骨召
防守力超強

課左android 500蚊族送1500石

點拎

只有an俠先有..IOS冇

咁張play卡唔用係cr又得唔得

佢係入左落你android acc到比你用...另送1500石

個500蚊可以之後慢慢係google play到用 ....反正之後復活節又有offer要課

入定差唔多....反正500蚊有排用

咁抵屌喎

呢個抵d定係cr出d x4價值優惠包抵d？

下....2樣唔同野黎架喎

呢個係你買左張play card都唔使課落cr都有石 只要入左play card d錢入你google account就有石 錢駛係邊都得

睇黎CR係 Google 既大客

d手機game好多人都有強迫症
係要齊卡齊人物

好似講緊我

SC係手機GAME大佬

COC 同CR 2大巨頭黎

呢條link係計美國
不過上年全球gross profit十大
COC同埋CR都係top 10

上返4300 而家真係好難打

小號係3000，有啲人係通漲到25912
個個最少有兩至三張白卡12同橙卡8

4000分
可以見到一地紫卡6 白卡12，13
我問題定game 問題

唉屌 2300 見親都9本10本.
拿拿林升埋9本先打

比人用火爐屈死

打低人1LV真係好平常

有時仲要打低2個LV比人一野細電啪死哂D蚊

If you can't beat them, join them

邪骨大軍 招人

Clan Tag: #2Q8CJJJG
部落名: 邪骨大軍
目標: Local Top 200
本會長期有friendly battle同share replay交流心得
招香港活躍多捐玩家
現收5個 3000盃up玩家

第一星期唔夠20個人打都爆左10個部落寶箱
第二星期第二朝已經打爆10個部落寶箱
上星期亦試過自己開聯賽比公會會員參加

歡迎大家一齊入黎吹水打機

4000 以下既有高LV 卡都上唔到去既都唔方勁得去邊，
我得騎士 3 蚊11 LV，屎爐9 LV，其他全部都係10 8 5 2
4000 以下最少90% 勝率，去到4300 先真正俾勁人屈Lv，
有心打就認真練下技術

清水召喚

似水呀白虎

我發現好多野都未update,原諒我我私自做少少更改,大家一陣新post睇下有無問題

似水好難讀
將你成個名融合

等緊你開post

我岩岩第一眼睇左做清水健...

會友鏢局

主會 - 4001盃 -1個
#LUO2QOV
分號 - 3100盃 -2個
#2LPR8GGV

提供卡牌分析/建議
並設有whatsapp group交流
現招收活躍玩家
一齊為ClanChest而戰

以禮待人 無禮即踢

黎緊準備開三會啦
有興趣加盟做鏢師
留意下我地三會召兵時間

自己買過幾次 完全無問題
唔洗五舊水hkd 14000石 真係抵好撚多
對上一次課己經係四個月前 乜事都無

威啦你 打到我地CLAN一仆一碌

新post:

1001